10月6號 九龍革命 港島起義

討論完裝修未呀，我地目標係政府，唔係手足！求下你地冷靜返，推行動post

今日係要比政府見到我地既決心，反抗到底

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Push

up

推

推推推

push